# Translation of Maps in Chinese
# This file is distributed under the same license as the Maps package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2011-08-03 22:00:08+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Maps\n"

#: views/pages/own_places.php:8
msgid "Own places"
msgstr "自己的地方"

#: views/pages/log_place.php:94
msgid "Nobody did anything for this place! Is it that good?"
msgstr "没人描述过的地方！这可不好！"

#: views/pages/profile.php:15
msgid "Welcome home, %s"
msgstr "欢迎回来，%s"

#: ajax/place.php:333
msgid "Remove my rating"
msgstr "删除我的打分"

#: ajax/place.php:503
msgid "See %d experience"
msgid_plural "See %d experiences"
msgstr[0] ""
"Singular: 查看%d 的经验\n"
"\n"
"Plural: 查看%d的经验"

#: ajax/place.php:352
msgid "See %d vote"
msgid_plural "See %d votes"
msgstr[0] ""
"Singular: 查看 %d的投票\n"
"\n"
"Plural: 查看 %d的投票"

#: views/pages/log_user.php:104
msgid "You must be logged in."
msgstr "你必须登录"

#: ajax/hitchability_log.php:190
msgid "No ratings for this place added yet."
msgstr "这个地方还没有被打分"

#: views/pages/log_user.php:12
msgid "Hey %s, welcome to your stuff!"
msgstr "%s你好，欢迎来到你的地盘"

#: ajax/country.php:160
msgid "Top %d city"
msgid_plural "Top %d cities"
msgstr[0] ""
"Singular: 排名前%d的城市\n"
"\n"
"Plural:排名前%d的城市"

#: views/pages/log_user.php:95
msgid "User hasn't been poking around the site yet."
msgstr "此用户还没有被poke"

#: views/pages/settings.php:199
msgid "Publish my trips automatically"
msgstr "自动发布我的旅程"

#: views/pages/log_trips.php:12
msgid "Recorder hasn't recorded anything yet."
msgstr "记录器还没工作呢"

#: views/pages/log_all.php:89
msgid "Oh! Nothing has changed. Only the desert wind is moving some bits around..."
msgstr "嗷！没有任何改动。"

#: views/pages/log_all.php:51 views/pages/log_place.php:61
#: views/pages/log_user.php:56
msgid "%1$s waited for a ride in here for %2$s"
msgstr "%1$s在这里等了%2$s"

#: views/pages/log_place.php:79 views/pages/log_user.php:80
msgid "Before 27. November 2010"
msgstr "在2010年11月27日以前"

#: views/pages/log_all.php:63 views/pages/log_user.php:68
msgid "%1$s added a link to the public transportation catalog for %2$s"
msgstr "%1$s为%2$s添加了一个公共交通的链接"

#: views/pages/log_all.php:11
msgid "Actions on the website during the last %d days."
msgstr "过去%d天内网站的更改"

#: views/pages/log_all.php:44 views/pages/log_place.php:54
#: views/pages/log_user.php:49
msgid "%s added a new place"
msgstr "%s添加了一个新地点"

#: views/pages/log_all.php:47 views/pages/log_place.php:57
#: views/pages/log_user.php:52
msgid "%s commented place"
msgstr "%s个被评论的地点"

#: views/pages/log_all.php:54 views/pages/log_place.php:64
#: views/pages/log_user.php:59
msgid "%1$s rated \"%2$s\" for this place"
msgstr "%1$s给这个地方打分为\"%2$s\" "

#: views/pages/log_place.php:1
msgid "Edit history for the place"
msgstr "编辑这个地点的历史"

#: views/pages/log_all.php:66 views/pages/log_user.php:71
msgid "%s started using Maps"
msgstr "%s开始使用地图了"

#: views/pages/profile.php:14
msgid "Edit your profile"
msgstr "编辑你的档案"

#: views/pages/log_user.php:14 views/pages/profile.php:82
msgid "%s's activity log"
msgstr "%s的活动日志"

#: views/pages/settings.php:127
msgid "The map will be centered to here."
msgstr "地图将定位在这里"

#: views/pages/settings.php:167
msgid "Trip recorder"
msgstr "旅程记录器"

#: views/pages/trips.php:5 views/pages/trips.php:7 index.php:587
msgid "My trips"
msgstr "我的旅程"

#: index.php:302
msgid "Sorry about that!"
msgstr "抱歉啊！"

#: views/pages/log_all.php:8 views/pages/log_trips.php:7
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: views/pages/settings.php:170
msgid "Toggle trip recorder on/off"
msgstr "日志记录器开/关"

#: views/pages/settings.php:187
msgid "Clear your recorded trips"
msgstr "清空记录的旅程"

#: views/pages/settings.php:195
msgid "Keep map centered to my current location"
msgstr "保持地图定位在此处"

#: views/pages/settings.php:200
msgid "If not, you need to manually publish them from your trips page."
msgstr "否则，你要在你的旅程页面手动发布"

#: views/pages/settings.php:204
msgid "Share my latest location on my profile page"
msgstr "在我的档案页面分享我最新的位置"

#: views/pages/settings.php:208
msgid "Share my location and trips only with registered users"
msgstr "只和注册用户分享我的旅程和位置"

#: views/pages/settings.php:212
msgid "Automatically fetch my location from Google Latitude"
msgstr "自动从Google Latitude获取我的位置"

#: views/pages/settings.php:215
msgid "Paste your \"Google Public Location Badge\" code to here"
msgstr "粘贴\"Google Public Location Badge\" 到这里"

#: views/pages/settings.php:217
msgid "First enable <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google Public Location Badge</a>. Then copy and paste the HTML snippet from the textarea onto textarea above."
msgstr ""

#: views/pages/trips.php:8
msgid "Countries visited"
msgstr "去过的国家"

#: views/pages/trips.php:10
msgid "Import"
msgstr "载入"

#: views/pages/trips.php:28
msgid "From"
msgstr "从"

#: views/pages/trips.php:30
msgid "To"
msgstr "到"

#: views/pages/trips.php:36 views/pages/trips.php:37 views/pages/trips.php:38
#: views/pages/trips.php:39 views/pages/trips.php:236 views/pages/trips.php:237
#: views/pages/trips.php:238 views/pages/trips.php:239
msgid "%d per page"
msgstr "每页%d"

#: views/pages/trips.php:69
msgid "No thanks"
msgstr "不用了"

#: views/pages/trips_place.php:11
msgid "Back to listing"
msgstr "回到列表"

#: index.php:302
msgid "If something on the website seems wrong to you, please use \"contact us\" link at the bottom-left of the page."
msgstr "如果本网站有错误，请点击页面左下角，联系我们"

#: index.php:302
msgid "The maintenance break is now over"
msgstr "维护的休息结束了"

#: ajax/place.php:162
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ajax/place.php:161
msgid "Description edited %s"
msgstr "描述编辑了%s"

#: ajax/place.php:140
msgid "Click to edit"
msgstr "点击编辑"

#: views/cards/contact.php:71
msgid "Thank you very much!"
msgstr "非常感谢！"

#: ajax/place.php:150
msgid "Undo changes"
msgstr "撤销更改"

#: views/cards/contact.php:71
msgid "Your message was sent"
msgstr "消息已发送"

#: views/cards/contact.php:2
msgid "Drop us an email to %s or use this form"
msgstr "给我们的%s写邮件或者用这个表单"

#: views/cards/contact.php:8
msgid "From: %s"
msgstr "从%s"

#: views/cards/contact.php:10
msgid "Your email"
msgstr "你的电邮"

#: views/cards/contact.php:18
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ajax/place.php:785
msgid "Adding a comment failed."
msgstr "添加评论失败。。"

#: ajax/place.php:585
msgid "Adding a waiting time failed."
msgstr "添加等待时间失败。。"

#: views/cards/contact.php:23
msgid "Include an usage log"
msgstr "包括使用日志"

#: views/cards/contact.php:75
msgid "Sending your message failed."
msgstr "发送消息失败。。"

#: views/cards/contact.php:23
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: views/cards/contact.php:14
msgid "So we can reply to you"
msgstr "所以我们能回复你"

#: views/pages/settings.php:105
msgid "No \"Nearby places from\" for you, then."
msgstr "你周围没有"

#: views/pages/hitchability.php:8
msgid "%d vote in total."
msgid_plural "%d votes in total."
msgstr[0] "共有%d投票"

#: views/cards/download.php:72
msgid "Read about converting data between formats"
msgstr "了解如何在不同格式之间转换文件"

#: views/cards/download.php:2
msgid "Download markers as a file"
msgstr "下载地点文件"

#: api/templates/gpx.php:32 api/templates/kml.php:34 api/templates/kml.php:44
msgid "Hitchhiking places"
msgstr "搭车点"

#: views/cards/download.php:22
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: views/pages/statistics.php:115 views/pages/statistics.php:116
#: views/pages/statistics.php:117
msgid "m"
msgstr "米"

#: views/pages/statistics.php:87
msgid "Average elevation"
msgstr "平均海拔"

#: ajax/place.php:999
msgid "Download marker as a file"
msgstr "下载地点文件"

#: ajax/place.php:837
msgid "No weather info..."
msgstr "没有天气预报..."

#: ajax/place.php:914
msgid "Elevation"
msgstr "海拔"

#: ajax/place.php:914
msgid "meters"
msgstr "米"

#: views/pages/statistics.php:86
msgid "Highest place"
msgstr "最高的地方"

#: views/pages/statistics.php:81
msgid "Highest hitchhiking places"
msgstr "最高的搭车点"

#: views/pages/statistics.php:88
msgid "Lowest place"
msgstr "最低的地点"

#: lib/functions.php:1919
msgid "%d vote"
msgid_plural "%d votes"
msgstr[0] "%d的投票"

#: lib/functions.php:1943
msgid "Place in Hitchwiki Maps"
msgstr "搭车百科地图的地点"

#: ajax/waitingtimes_log.php:80
msgid "Waiting time varies from %s to %s."
msgstr "等待时间介于%s和%s之间"

#: views/pages/about.php:67
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: index.php:586
msgid "Street view"
msgstr "街景"

#: views/pages/api.php:306
msgid "License"
msgstr "协议"

#: views/pages/api.php:307
msgid "Creative Commons License"
msgstr "Creative Commons License"

#: views/pages/about.php:21
msgid "You can show your love to us and recommend Hitchwiki Maps to your hitchhiker mates in Facebook by pressing this cute little button with a familiar icon on it:"
msgstr "喜欢搭车百科地图就把她推荐给朋友吧！脸书上面也能找到她!"

#: index.php:416
msgid "http://hitchwiki.org/en/"
msgstr "http://hitchwiki.org/zh/"

#: views/pages/about.php:58 views/pages/about.php:75
msgid "English"
msgstr "英文"

#: views/pages/about.php:72
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚文"

#: views/pages/about.php:75
msgid "Pirate"
msgstr "海盗文"

#: ajax/place.php:860
msgid "Wind"
msgstr "风"

#: ajax/place.php:858
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: ajax/place.php:859
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: ajax/place.php:860
msgid "Intensity"
msgstr "密度"

#: ajax/place.php:860
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: ajax/place.php:924
msgid "Weather near %s"
msgstr "%s的天气"

#: ajax/place.php:861
msgid "Air pressure"
msgstr "气压"

#: ajax/place.php:927
msgid "Weather from Wunderground.com"
msgstr "天气预报来自Wunderground.com"

#: views/pages/about.php:65
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ajax/place.php:860
msgid "m/s"
msgstr "米每秒"

#: ajax/add_place.php:188
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: ajax/add_place.php:185
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: ajax/js-translation.json.php:52
msgid "Try searching by English city names or/and add a country name with cities."
msgstr "试着用英文地名或者加上国家名字再搜索"

#: ajax/add_place.php:240
msgid "I don't know"
msgstr "我不知道"

#: ajax/add_place.php:251
msgid "Just add what you've experienced. You can add multiple timings after saving and we will calculate an average out of them."
msgstr "添加你搭车经历。我们会在众多编写中计算平均的搭车时间。"

#: ajax/js-translation.json.php:44
msgid "places"
msgstr "地点"

#: ajax/js-translation.json.php:45
msgid "Zoom closer to see them."
msgstr "放大看他们"

#: ajax/js-translation.json.php:46
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中"

#: ajax/js-translation.json.php:47 ajax/js-translation.json.php:51
msgid "Your search did not match any places."
msgstr "未找到你的搜索"

#: ajax/js-translation.json.php:48
msgid "Try searching in English and add a country name in to your search."
msgstr "尝试用英文搜索或者加上国家名字"

#: ajax/js-translation.json.php:49
msgid "Example:"
msgstr "范例"

#: ajax/js-translation.json.php:50
msgid "Not found"
msgstr "未发现"

#: ajax/js-translation.json.php:53
msgid "Are you sure you want to remove this comment?"
msgstr "你确定删除这条评论么"

#: ajax/js-translation.json.php:55
msgid "Updating description failed."
msgstr "更新描述失败"

#: lib/functions.php:1938
msgid "Description written %s"
msgstr "描述撰写于%s"

#: ajax/place.php:204
msgid "You need to be <a href=\"%s\">logged in</a> to add or edit descriptions."
msgstr "你必须是<a href=\"%s\">才能登录</a> 来添加描述"

#: views/cards/contact.php:27
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: index.php:121
msgid "Find good places for hitchhiking and add your own"
msgstr "添加或找到你的搭车点"

#: views/pages/about.php:62
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: views/pages/about.php:60
msgid "German"
msgstr "德文"

#: views/pages/about.php:61
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰文"

#: views/pages/about.php:68
msgid "Polish"
msgstr "波兰文"

#: views/pages/about.php:70
msgid "French"
msgstr "法文"

#: views/pages/about.php:66
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛文"

#: views/pages/about.php:73
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典文"

#: views/pages/about.php:69
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: views/pages/about.php:64
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: views/pages/about.php:63
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚文"

#: views/pages/why_register.php:13
msgid "Set up a new center point, so that the map will be centered to there every time you login"
msgstr "建立一个中心点，以后你再登录直接定位到这里"

#: views/pages/translate.php:22
msgid "You can see the current status of translations from %s"
msgstr "你能看到现在翻译%s的状态"

#: views/pages/why_register.php:7
msgid "Hitcwiki Maps works with your Hitchwiki-account, so with one login you can access <a href=\"http://hitchwiki.org/\">Wiki</a>, <a href=\"http://hitchwiki.org/community/\">Community</a> and Maps."
msgstr "搭车百科地图能用搭车百科的账户，一旦登陆你能用<a href=\"http://hitchwiki.org/\">搭车百科</a>, <a href=\"http://hitchwiki.org/community/\">社区</a> 还有地图."

#: views/pages/about.php:42
msgid "Why is the map always centered on Europe?"
msgstr "为什么地图总是以欧洲为中心"

#: views/pages/about.php:43
msgid "Most of this maps hitchhiking places are in Europe. If you have registered, you can set a point of your current country from settings. The map will center there whenever you log in."
msgstr "大部分的搭车点都在欧洲，如果你是注册用户，你可以选择一个地点，当你登录时地图回自动定位到那里"

#: views/pages/why_register.php:9
msgid "When logged in, you will have some more features on this site:"
msgstr "登陆后，你能使用更多的功能"

#: ajax/hitchability_log.php:160 ajax/place.php:371
#: ajax/waitingtimes_log.php:149
msgid "Are you sure you want to remove this record?"
msgstr "你确定要删除这个记录么"

#: ajax/hitchability_log.php:177 ajax/place.php:394
#: ajax/waitingtimes_log.php:166
msgid "Could not remove a record due to an error. Please try again!"
msgstr "有错误了记录不能删除，再试一下！"

#: ajax/place.php:704
msgid "You are logged in. Your name will be visible for others."
msgstr "成功登录。其他人能看到你"

#: ajax/place.php:592
msgid "Please add your waiting time first."
msgstr "请先添加你搭车等待的时间"

#: ajax/place.php:181 ajax/place.php:202
msgid "No description available for this language."
msgstr "在这个语言没有相关描述"

#: ajax/add_place.php:383
msgid "Could not add place due to an error."
msgstr "有错误了不能添加地点"

#: ajax/add_place.php:270
msgid "Your name <i>\"%s\"</i> will be visible for this place."
msgstr "你的名字<i>\"%s\"</i>会在这个地方显示"

#: lib/functions.php:2134
msgid "In-city transportation"
msgstr "市内交通"

#: lib/functions.php:2086
msgid "Go to site"
msgstr "去这个地方"

#: lib/functions.php:2135
msgid "Inter-city / international transportation"
msgstr "城际或国际交通"

#: views/pages/about.php:40
msgid "Why register?"
msgstr "为什么注册啊？"

#: views/pages/api.php:307 views/pages/api.php:309
msgid "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"

#: index.php:567
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: index.php:568
msgid "Link here"
msgstr "链接在这"

#: lib/functions.php:2140
msgid "No public transport found for this country."
msgstr "这个国家没找到公共交通"

#: ajax/add_place.php:374
msgid "Place successfully added to the map."
msgstr "地点成功添加！"

#: ajax/waitingtimes_log.php:179
msgid "No waiting time for this place added yet."
msgstr "这个地方还没有添加等待时间呢"

#: views/pages/why_register.php:12
msgid "Edit places and see all the places you added"
msgstr "编辑地点并浏览所有你添加的地方"

#: views/pages/why_register.php:14
msgid "Enable/disable additional map layers and choose your default"
msgstr "其他地图不能用，选择你的默认地图"

#: views/pages/why_register.php:15
msgid "...and more!"
msgstr "还有呢！"

#: lib/api.php:513 lib/functions.php:1430 lib/functions.php:1440
#: lib/functions.php:1442
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: lib/functions.php:951
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: lib/functions.php:955
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: lib/functions.php:959
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: lib/functions.php:963
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: lib/functions.php:967
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: lib/functions.php:971
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: lib/functions.php:975
msgid "Australia and Oceania"
msgstr "澳大利亚和大洋洲"

#: lib/functions.php:1452
msgid "Very good"
msgstr "很棒"

#: lib/functions.php:1453
msgid "Good"
msgstr "棒"

#: lib/functions.php:1454 lib/functions.php:1929
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: lib/functions.php:1455
msgid "Bad"
msgstr "糟糕"

#: lib/functions.php:1456
msgid "Senseless"
msgstr "没戏"

#: lib/functions.php:1457 lib/functions.php:1470
msgid "Unknown"
msgstr "不详"

#: lib/functions.php:1471 lib/functions.php:1478
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: lib/functions.php:1474
msgid "h"
msgstr "小时"

#: lib/functions.php:2002
msgid "Other"
msgstr "其他的"

#: lib/functions.php:2003
msgid "Local bus"
msgstr "本地公交车"

#: lib/functions.php:2004
msgid "Trolleybus"
msgstr "无轨电车"

#: lib/functions.php:2005
msgid "Tram"
msgstr "有轨电车"

#: lib/functions.php:2006
msgid "Metro"
msgstr "地铁"

#: lib/functions.php:2007
msgid "Commuter train"
msgstr "通勤火车"

#: lib/functions.php:2008
msgid "Taxi"
msgstr "出租车"

#: lib/functions.php:2009
msgid "Long distance bus"
msgstr "长途车"

#: lib/functions.php:2010
msgid "Long distance train"
msgstr "长途火车"

#: lib/functions.php:2011
msgid "Airline"
msgstr "航班"

#: lib/functions.php:2012
msgid "Shipping"
msgstr "轮船"

#: lib/functions.php:2013
msgid "Carsharing"
msgstr "拼车"

#: lib/functions.php:2014
msgid "Car rental"
msgstr "租车"

#: lib/functions.php:2064 ajax/country.php:167
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lib/functions.php:2065
msgid "Site"
msgstr "地点"

#: lib/functions.php:2066 ajax/add_place.php:81
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/functions.php:2068
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: lib/functions.php:2104
msgid "Remove page permanently"
msgstr "永久删除这个页面"

#: lib/functions.php:2105
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: lib/functions.php:2124
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定么？"

#: lib/functions.php:2140
msgid "Add some?"
msgstr "添加么？"

#: ajax/add_place.php:32 ajax/add_place.php:263
msgid "Add place"
msgstr "添加地点"

#: ajax/add_place.php:34
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ajax/add_place.php:43
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: ajax/add_place.php:68
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ajax/add_place.php:68
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: ajax/add_place.php:70
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ajax/add_place.php:83
msgid "Hitchhiking spot"
msgstr "搭车点"

#: ajax/add_place.php:84
msgid "Event / Meeting / Gathering"
msgstr "活动/聚会"

#: ajax/add_place.php:123
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ajax/add_place.php:149
msgid "Please fill as many different language descriptions as you can."
msgstr "请用你所知道的所有语言添加"

#: ajax/add_place.php:185 ajax/add_place.php:188
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: lib/functions.php:1918 ajax/add_place.php:215
msgid "Hitchability"
msgstr "搭车度"

#: ajax/add_place.php:215
msgid "About Hitchability"
msgstr "关于搭车度"

#: ajax/add_place.php:264
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ajax/add_place.php:374
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: ajax/add_place.php:374
msgid "Place added successfully"
msgstr "成功添加地点"

#: ajax/add_place.php:383
msgid "Please try again!"
msgstr "再试一遍！"

#: lib/functions.php:1836 ajax/add_place.php:383
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ajax/country.php:80
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ajax/country.php:91
msgid "Places in Maps"
msgstr "地图上的地点"

#: ajax/country.php:95
msgid "Cities in Maps"
msgstr "地图上的城市"

#: ajax/country.php:101
msgid "Capital"
msgstr "首都"

#: ajax/country.php:113
msgid "Continent"
msgstr "大陆"

#: ajax/country.php:117
msgid "Area"
msgstr "地域"

#: ajax/country.php:123
msgid "Population"
msgstr "人口"

#: ajax/country.php:130
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: views/pages/statistics.php:29
msgid "Top %s cities"
msgstr "靠前的%s城市"

#: ajax/country.php:168
msgid "Places"
msgstr "地点"

#: ajax/country.php:201
msgid "Map started to load. This might take some time."
msgstr "地图开始载入，稍等片刻"

#: ajax/country.php:201
msgid "Show cities on the map"
msgstr "在地图上显示城市"

#: ajax/country.php:201
msgid "Experimental, might be slow."
msgstr "测试中，稍等啊"

#: ajax/country.php:206
msgid "Public transport"
msgstr "公共交通"

#: ajax/map_statistics.php:17 admin/index.php:53 admin/index.php:95
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: ajax/place.php:54
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ajax/place.php:181
msgid "Write one?"
msgstr "写一条么？"

#: ajax/place.php:149 ajax/place.php:182
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ajax/place.php:900
msgid "Added by"
msgstr "由...添加"

#: ajax/place.php:904
msgid "Added at"
msgstr "加在"

#: lib/functions.php:1923 lib/functions.php:1924
msgid "Vote distribution"
msgstr "投票分布"

#: ajax/place.php:331
msgid "Your opinion..."
msgstr "你的意见..."

#: ajax/place.php:349
msgid "You rated for this place"
msgstr "你给这里的打分"

#: ajax/place.php:423
msgid "Rating failed, please try again."
msgstr "打分失败，再试一遍"

#: ajax/place.php:423
msgid "Rating failed"
msgstr "打分失败"

#: lib/functions.php:1929 ajax/add_place.php:232
msgid "Waiting time"
msgstr "等待时间"

#: ajax/place.php:352 ajax/place.php:502 ajax/place.php:917
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: lib/functions.php:1931
msgid "%d experience"
msgid_plural "%d experiences"
msgstr[0] "%d经验"

#: ajax/add_place.php:235
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ajax/add_place.php:236
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ajax/place.php:488
msgid "Your experience..."
msgstr "你的经验"

#: ajax/add_place.php:248
msgid "Other..."
msgstr "其他的..."

#: ajax/place.php:498 ajax/place.php:509
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajax/add_place.php:297
msgid "Adding..."
msgstr "添加..."

#: ajax/place.php:631
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ajax/place.php:658 ajax/place.php:664 ajax/place.php:778
msgid "Remove comment permanently"
msgstr "永久删除评论"

#: ajax/place.php:659
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: ajax/place.php:676
msgid "Leave a comment..."
msgstr "留条评论"

#: ajax/place.php:702 ajax/place.php:712 ajax/place.php:754
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: ajax/place.php:707
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ajax/place.php:728
msgid "Please write a comment first."
msgstr "请先评论下"

#: ajax/place.php:728
msgid "Comment missing"
msgstr "找不到评论"

#: ajax/place.php:738
msgid "Sending..."
msgstr "发送中"

#: ajax/place.php:811
msgid "More about this place"
msgstr "这个地方的详情"

#: ajax/place.php:812 ajax/place.php:1039
msgid "Toggle"
msgstr "Toggle"

#: ajax/place.php:934
msgid "Link to this place:"
msgstr "这个地方的链接："

#: ajax/place.php:981
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: ajax/place.php:982
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: ajax/place.php:1082
msgid "Remove place"
msgstr "删除地点"

#: ajax/place.php:1083
msgid "Edit place"
msgstr "编辑地点"

#: ajax/place.php:1084
msgid "See user"
msgstr "查看用户"

#: ajax/place.php:23 ajax/place.php:1100
msgid "Sorry, but the place cannot be found.<br /><br />The place you are looking for might have been removed or is temporarily unavailable."
msgstr "抱歉！找不到这个地方<br /><br /> 你找的这个可能被删除了或者暂时不可用"

#: ajax/place.php:1100
msgid "The place cannot be found"
msgstr "找不到这个地方"

#: ajax/user_settings.php:22
msgid "Invalid user ID."
msgstr "无效用户名"

#: ajax/user_settings.php:28
msgid "Missing user ID."
msgstr "丢失的用户名"

#: ajax/user_settings.php:33
msgid "Illegal language code; "
msgstr "非法语言代码"

#: ajax/user_settings.php:48
msgid "Illegal country code; "
msgstr "非法国家代码"

#: ajax/user_settings.php:112
msgid "Oops! Something went wrong! Try again."
msgstr "哎呦喂！出错了！再试一下"

#: ajax/views.php:39
msgid "Error 404 - page not found"
msgstr "404找不到啊"

#: ajax/hitchability_log.php:95 ajax/waitingtimes_log.php:86
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ajax/hitchability_log.php:97 ajax/waitingtimes_log.php:88
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ajax/hitchability_log.php:137 ajax/waitingtimes_log.php:126
msgid "Remove record"
msgstr "删除记录"

#: admin/index.php:53
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: admin/index.php:98
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: admin/index.php:98
msgid "Blogs"
msgstr "日志"

#: admin/index.php:98
msgid "Planet"
msgstr "星球"

#: ajax/place.php:1038 admin/index.php:101
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin/views/new_language.php:12 admin/views/new_language.php:24
#: admin/views/places.php:13 admin/views/users.php:116
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: admin/views/users.php:173
msgid "We have %s registered hitchhikers!"
msgstr "我们有%s 个注册搭车猛人！"

#: admin/views/users.php:180
msgid "Member since"
msgstr "加入自从"

#: admin/views/users.php:181
msgid "Location"
msgstr "居住"

#: admin/views/users.php:183
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: admin/views/users.php:184
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ajax/hitchability_log.php:123 ajax/waitingtimes_log.php:113
msgid "That's you!"
msgstr "是你自己！"

#: opensearch/suggestions.php:19
msgid "Results from Hitchwiki Maps"
msgstr "搭车地图的结果"

#: views/cards/download.php:10
msgid "World"
msgstr "世界"

#: views/cards/download.php:10 views/cards/download.php:11
msgid "markers"
msgstr "标记"

#: views/cards/download.php:11
msgid "Visible area on the map"
msgstr "地图上看得到的地方"

#: ajax/place.php:1004
msgid "Zipped"
msgstr "压缩的"

#: views/cards/download.php:74
msgid "Use Open Street Map Export tool"
msgstr "使用开放街景地图工具"

#: views/cards/link_here.php:2
msgid "Link to this view"
msgstr "链接到这个景象"

#: views/cards/link_here.php:4
msgid "Weblink"
msgstr "链接"

#: views/cards/link_here.php:9
msgid "Code for hitchwiki"
msgstr "搭车百科的编码"

#: views/cards/link_here.php:14
msgid "Code for embedding"
msgstr "嵌入的编码"

#: views/cards/link_here.php:16
msgid "You can embed a map to your own blog for example."
msgstr "你能把地图放入你的博客里"

#: views/pages/add_public_transport.php:1 views/pages/public_transport.php:117
msgid "Add a page to the catalog"
msgstr "给目录加一页"

#: views/pages/add_public_transport.php:14
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: views/pages/add_public_transport.php:14
msgid "In English."
msgstr "英文的"

#: views/pages/add_public_transport.php:19
msgid "Webpage"
msgstr "网页"

#: views/pages/add_public_transport.php:19
#: views/pages/add_public_transport.php:30
msgid "Required."
msgstr "需要的"

#: views/pages/add_public_transport.php:19
msgid "Please try to add an English version of the page."
msgstr "请尝试用英文添加这个页面"

#: views/pages/add_public_transport.php:54
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: views/pages/add_public_transport.php:147
msgid "Please fill all required fields!"
msgstr "请填写所用的空白"

#: views/pages/add_public_transport.php:190
msgid "Page added to the catalog."
msgstr "日志添加页面成功"

#: views/pages/add_public_transport.php:198
msgid "Error adding page to the catalog. Check required fields and try again."
msgstr "日志添加页面出错。请检查各项再试一次"

#: views/pages/add_public_transport.php:218
msgid "You must be logged in to add pages."
msgstr "请先登录再添加页面"

#: views/pages/api.php:1
msgid "API Documentation"
msgstr "API文件"

#: views/pages/api.php:13
msgid "List of API-calls"
msgstr "API-calls列表"

#: views/pages/api.php:288
msgid "default"
msgstr "默认"

#: views/pages/complete_statistics.php:1
msgid "Complete statistics"
msgstr "完整数据"

#: views/pages/complete_statistics.php:3
msgid "There are currently %s places marked."
msgstr "目前%s的地方已被标记"

#: views/pages/complete_statistics.php:3
msgid "See more compact statistics."
msgstr "浏览更多数据"

#: views/pages/complete_statistics.php:7
msgid "Top countries"
msgstr "排名靠前的国家"

#: views/pages/complete_statistics.php:25
msgid "Top cities"
msgstr "排名靠前的城市"

#: views/pages/countries.php:1
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: views/cards/contact.php:51
msgid "Loading..."
msgstr "载入中。。。"

#: views/pages/countries.php:60 views/pages/countries.php:71
#: views/pages/public_transport.php:82 views/pages/public_transport.php:93
msgid "Couldn't load info. Please try again."
msgstr "加载不到信息。请再试一遍"

#: views/pages/countries.php:86
msgid "I haven't been everywhere, but it's on my list."
msgstr "我还没去呢，但它在我的目录中了"

#: views/pages/about.php:33
msgid "What is this?"
msgstr "这是什么？"

#: views/pages/about.php:34
msgid "This is supposed to be a worldmap for hitchhikers, showing good and bad hitching places. Feel free to add all your favourite hitching places (or even more) to the map."
msgstr "我们想做一个搭车人的世界地图，列出好的和烂的搭车点。非常欢迎你的参与，把你最喜欢的搭车点儿添加在地图上。"

#: views/pages/about.php:36
msgid "How can I add places?"
msgstr "如何添加地点？"

#: views/pages/about.php:37
msgid "Just click on <i>Add place</i> in the menu. Set the orange marker to the place and click on <i>Add place</i>. Make sure to zoom as close as possible, so the point will be more accurate. It is also helpful if you give your points a rating and maybe a little description (i.e. what kind of place this is or how to get there). Please write description at least in English."
msgstr "点击菜单上的<i>添加地点</i>，移动橙色标记到那然后点击<i>添加地点</i>。尽量放大以便标记的最准确。你还能打分和添加描述（如：这是怎么样地方或怎么到这）。劳驾至少用英语编写"

#: views/pages/about.php:45
msgid "Can I use HTML tags in descriptions and comments?"
msgstr "我能在描述和评论中使用HTML标记么？"

#: views/pages/about.php:46
msgid "No, but you can use <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Markdown\" target=\"_blank\">Markdown</a> syntax."
msgstr "不，但是您能用<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Markdown\" target=\"_blank\">Markdown</a> 语言"

#: views/pages/about.php:39
msgid "Why should I sign up?"
msgstr "问什么我要注册？"

#: views/pages/about.php:40
msgid "If you are logged in, you will have some more features on this site. I.e. you will be able to modify your places later, and your nickname will be shown on each of your places and comments."
msgstr "如果登录，你能使用本站的更多功能，如：你能编辑你的地点，还有在搭车点和你的评论显示出你的昵称。"

#: views/pages/about.php:1
msgid "About Hitchwiki Maps"
msgstr "关于搭车地图"

#: views/pages/about.php:83 views/pages/about.php:120
msgid "Used technologies"
msgstr "使用的技术"

#: views/pages/about.php:85
msgid "Server side"
msgstr "服务端"

#: views/pages/about.php:94
msgid "Client side"
msgstr "用户端"

#: views/pages/about.php:106
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: views/pages/about.php:49
msgid "People involved"
msgstr "参与者"

#: views/pages/about.php:56
msgid "Translators"
msgstr "译者"

#: views/pages/about.php:59
msgid "Finnish"
msgstr "完成"

#: views/pages/news.php:1
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: views/pages/profile.php:14
msgid "This is your profile as others see it."
msgstr "这是你的页面"

#: views/pages/profile.php:33
msgid "Last seen"
msgstr "最后一次现身"

#: views/pages/profile.php:74
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: views/pages/profile.php:106
msgid "Image from your %s"
msgstr "来自%s的图像"

#: views/pages/public_transport.php:1
msgid "Public transport catalog"
msgstr "公共交通目录"

#: views/pages/public_transport.php:108
msgid "Find timetables for the public transport."
msgstr "找到公共交通时刻表"

#: views/pages/settings.php:8 index.php:436
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: views/pages/settings.php:33 views/pages/translate.php:9 index.php:431
#: index.php:714
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#: views/pages/settings.php:135
msgid "Can be anything, most likely a city."
msgstr "城市或者随便什么"

#: views/pages/settings.php:50
msgid "Used map services"
msgstr "使用地图功能"

#: views/pages/settings.php:57
msgid "Default map layer"
msgstr "默认地图页面"

#: views/pages/settings.php:61 index.php:695
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: views/pages/settings.php:104
msgid "Don't try to recognize my location"
msgstr "不要识别我的位置"

#: views/pages/settings.php:114
msgid "I'd rather not tell"
msgstr "我不想说"

#: views/pages/settings.php:140
msgid "Allow Hitchwiki Maps to use your Gravatar"
msgstr "让搭车百科地图使用我的Gravatar"

#: views/pages/settings.php:141
msgid "We would show information from your %s page, if you have one."
msgstr "如果你有的话，我们会显示你的%s页面。"

#: views/pages/settings.php:147 views/pages/settings.php:221
msgid "Google Latitude user ID"
msgstr "Google Latitude 用户名"

#: views/pages/settings.php:153
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Enable Google Latitude</a> first and copy here your 20-digit user ID from the bottom of the page, visible in a textbox."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Enable Google Latitude</a> first and copy here 页面底端的你的20位数字的用户名, 能在文本框看到."

#: views/pages/settings.php:153
msgid "Your location will be published also on your profile page."
msgstr "你的位置会发布在你的个人页面"

#: views/pages/settings.php:231
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: views/pages/settings.php:237
msgid "Reset your profile"
msgstr "重置你的页面"

#: views/pages/settings.php:452
msgid "Settings updated!"
msgstr "设置更新成功！"

#: views/pages/settings.php:452
msgid "Some settings might require refreshing the page."
msgstr "某些设置需要刷新页面才看得到"

#: views/pages/settings.php:464
msgid "Updating settings failed:"
msgstr "更新设置失败："

#: views/pages/settings.php:479
msgid "Are you sure you want to reset your profile? You cannot undo this action!"
msgstr "你确定要重新设置你的页面么？操作无法还原！"

#: views/pages/settings.php:489
msgid "Your profile was reset permanently."
msgstr "你的页面被永久重置"

#: views/pages/settings.php:489
msgid "Profile reset"
msgstr "页面重新设置"

#: views/pages/settings.php:492
msgid "Profile was NOT reset"
msgstr "页面没有重新设置"

#: views/pages/settings.php:500
msgid "You cancelled your profile reset."
msgstr "你取消了页面重新设置"

#: views/pages/settings.php:500
msgid "Reset cancelled"
msgstr "重新设置取消"

#: views/pages/own_places.php:20
msgid "You must be logged in to edit settings."
msgstr "你必须登录才能编辑"

#: views/pages/statistics.php:1 index.php:575
msgid "Statistics"
msgstr "数据"

#: views/pages/statistics.php:3
msgid "See more complete statistics."
msgstr "查看更多完整数据"

#: views/pages/statistics.php:9
msgid "Top %s countries"
msgstr "排名靠前的%s国家"

#: views/pages/statistics.php:50
msgid "By continents"
msgstr "按大陆划分"

#: views/pages/statistics.php:166
msgid "Place density"
msgstr "地点密度"

#: views/pages/translate.php:2
msgid "Hitchwiki Maps is currently available in %s languages"
msgstr "搭车百科地图目前有%s种语言"

#: views/pages/about.php:78
msgid "Help us with translating!"
msgstr "帮助我们翻译吧！"

#: views/pages/translate.php:18
msgid "If you would like to add content in your own language, or translate all visible interface texts, contact us so we can put up a new language."
msgstr "如果你想用你的语言编辑，或是翻译内容。请联系我们，我们能加入新的语言"

#: views/pages/users.php:23
msgid "We have %s registered hitchhikers using Maps!"
msgstr "我们有%s位注册的搭车客使用地图"

#: views/pages/users.php:29
msgid "Using Maps since"
msgstr "使用地图自"

#: views/pages/users.php:35
msgid "Visible only for admins"
msgstr "只管理员可见"

#: views/pages/users.php:35 index.php:584
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: views/pages/users.php:84
msgid "Remove user permanently"
msgstr "永久删除用户"

#: views/pages/users.php:85
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: views/pages/users.php:128
msgid "You must be logged in to view users."
msgstr "你必须注册来查看用户"

#: config.empty.php:113 config.empty.php:120 config.php:122 config.php:129
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: config.empty.php:114 config.empty.php:119 config.empty.php:124
#: config.php:123 config.php:128 config.php:133
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: config.empty.php:115 config.php:124
msgid "Streets"
msgstr "街道"

#: config.empty.php:116 config.php:125
msgid "Physical"
msgstr "物理的"

#: config.empty.php:121 config.php:130
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: config.empty.php:125 config.php:134
msgid "Aerial"
msgstr "飞行的"

#: config.empty.php:126 config.php:135
msgid "Roads"
msgstr "道路"

#: api/templates/gpx.php:68 api/templates/kml.php:110
msgid "a Hitchhiking spot in"
msgstr "一个搭车点在"

#: index.php:288
msgid "Sorry, but the place cannot be found."
msgstr "抱歉，找不到这个地方"

#: index.php:288
msgid "The place you are looking for might have been removed or is temporarily unavailable."
msgstr "这个地方可能被删除了或者暂时不能用"

#: index.php:339 index.php:574
msgid "Help & About"
msgstr "帮助&关于"

#: index.php:416
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: lib/functions.php:1436
msgid "Profile"
msgstr "概况"

#: index.php:439 index.php:507
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: index.php:506
msgid "Hello from %s"
msgstr "来自%s问好"

#: views/pages/why_register.php:19 index.php:444
msgid "Register!"
msgstr "已经注册了"

#: index.php:513
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: index.php:537
msgid "Find places"
msgstr "找地方"

#: index.php:542
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: index.php:550
msgid "Nearby places from"
msgstr "你在哪儿："

#: index.php:552
msgid "Show the city on the map"
msgstr "在地图上显示城市"

#: index.php:553
msgid "Show the state on the map"
msgstr "在地图上显示省"

#: index.php:554
msgid "Show the country on the map"
msgstr "在地图上显示国家"

#: index.php:566 index.php:658
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: views/pages/users.php:1 index.php:571
msgid "Members"
msgstr "成员们"

#: views/pages/api.php:309
msgid "Licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License"
msgstr "本站协议：Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License"

#: views/pages/about.php:9
msgid "Contact us!"
msgstr "联系我们！"

#: index.php:606
msgid "Developers"
msgstr "Developers"

#: index.php:608
msgid "API"
msgstr "API"

#: index.php:645
msgid "Turn JavaScript on from your browser."
msgstr "从你的浏览器打开JavaScript "

#: index.php:665
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: index.php:670
msgid "Measure distance"
msgstr "测量距离"

#: index.php:675
msgid "Measure area"
msgstr "测面积"

#: index.php:688
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: index.php:692
msgid "Show markers after zoom level"
msgstr "放大后显示标记"

#: index.php:698
msgid "Continent level"
msgstr "大陆层面"

#: index.php:699
msgid "Country level"
msgstr "国家层面"

#: index.php:700
msgid "City level"
msgstr "城市层面"

#: index.php:701
msgid "Street level"
msgstr "街道层面"

#: index.php:753
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: views/pages/about.php:40
msgid "Read more..."
msgstr "了解更多..."

#: widget/index.php:107
msgid "Requested country could not be found!"
msgstr "找不到你要的国家！"

#: ajax/map_statistics.php:260
msgid "This is just a preview map. Go to %s for the actual service."
msgstr "这个是预览地图，实际操作在这%s"

#: ajax/js-translation.json.php:43
msgid "Toggle log"
msgstr "Toggle log"

#: views/pages/settings.php:492
msgid "Error while trying to reset your profile. Please try again!"
msgstr "重置你的页面失败，再试一次吧！"